以後搞活動還搞唔好再搞太古啦，人哋英資已經受盡打壓

有point

同意

老老實實
你話上一次搞左膠行為藝術就話姐
今次咁多人去唱下歌仔, 之後再幫襯咪得